應該快啲對港獨舉行全國公投

等班港獨份子收皮

咩國